分開同分手有咩分別

分手咪分手 唔會返轉頭
分開咪覺得會後悔咪係返埋一齊

分開係指物件與物件之間不再貼合

分手係指手同手分開

即刻駁咀

分手=gg
分開=對方唔肯定，重有機，不過對方騎牛搵馬機會大

無分別
只係講唔出分手2個字，就轉個字眼講分開